［保險back office]有無巴絲做緊underwriter?

小弟係19 fg，依家係行內大公司做緊underwriting dept既打雜位，人工14.2k（連ot 實收16k）

我早兩日經agent公司apply左間細公司既underwriter，agent今日打來話人工頂盡加20%，再多都無乜可能，但佢地training一定足夠

想問下有無做underwriting巴絲可以俾下意見，過唔過去試下好

去

巴打既睇法係？

打雜位係policy admin

係 做2-3年再跳槽

係啊做依家呢個位都係諗住之後轉uw所以先做

但間細公司出名壓價勁

我開頭嗌20k，agent話2-3年經驗既人可能都係得18k

20k文員仔技能？

唔係話你唔值 但有冇諗過市價真係咁

我係你會入咗去先 起碼做住u/w既野先

Uw個價咁差既咩

其實真係差唔多。。。

點解仲有咁多人想入行

個前景真係咁好？

好多人想入行咩?
我見啲公司長期請人喎

唔熟保險呢行

想請問underwrite即係做咩？

uw好少有opening 多數請有經驗

請有經驗咋淨係

但人工真係好低

冇咩經驗 17k算係咁

之後有經驗個人工大約係點嫁

2-3年經驗 大約有20-25k

得一年經有19k都叫低?
你咩背景先

佢用14.2k來計加我20%啊

咁17k其實差唔多啦仲要細公司
入到去人地仲要派人教人 你覺得低咪做多一年先轉囉你本身又大公司